同咳神差唔多時期分手 人地出埋pool開開忽 我就繼續頹摺廢

感覺好差 明明二十歲人應該大把出pool機會
點解會咁

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

見到你都有開post 同路人
係咪失戀失到痴左線

咩叫開開忽

開開心心

出pool既野......咁都好比較?
羨慕不來

我遇唔到個啱自己既人
諗起臨分手佢問過 如果唔同佢拍拖會搵邊個做自己另一半 佢果陣咁問其實係唔係一早有第二個

唔一定既.....
會唔會係佢以為你中意左其他人先咁樣問? 做左D令人誤會既野?

唔會啦 我都係比較專一
唔知佢今晚有冇出去玩
利申係床上頹廢準備訓覺

你覺得自己專一, 但佢係唔係都咁樣諗先~
今晚佢有冇出去玩都......你都可以出去玩下

訓得是福

利申 訓唔著, 但又專心唔到做自己想做既野